'Je zult misschien wel verrast zijn, juffrouw Bennet, na zo'n bewering het ziet, zoals u waarschijnlijk zou kunnen, de zeer koude manier van onze ontmoeting Gisteren, %@ Bent u zeer bekend met Mr. Darcy? '
